[
    {
        "id": 1823,
        "question": "Utanması, sıkılması olmayan, yılışık, yüzsüz (kimse); yalaka",
        "letter": "A",
        "answer": "Arsız"
    },
    {
        "id": 136,
        "question": "Orkestrada vurmalı çalgı takımı, davul",
        "letter": "B",
        "answer": "bateri"
    },
    {
        "id": 915,
        "question": "Sonu Olmayan, Sonsuz, Ebedi, Ölümsüz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cavit"
    },
    {
        "id": 1485,
        "question": "Etkili, dikkat çeken, sansasyonel",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çarpıcı, çarpıcı olay"
    },
    {
        "id": 188,
        "question": "Doğrudan doğruya olmayan, dolayısıyla olan, vasıtalı, bilvasıta, endirekt",
        "letter": "D",
        "answer": "dolaylı, dolambaçlı"
    },
    {
        "id": 209,
        "question": "Çok gerekli, vazgeçilmez",
        "letter": "E",
        "answer": "elzem"
    },
    {
        "id": 567,
        "question": "Yanıcı bir maddeden aldığı itici güçle hareket eden düzenek",
        "letter": "F",
        "answer": "Füze"
    },
    {
        "id": 1426,
        "question": "İspiyonlamak",
        "letter": "G",
        "answer": "Gammazlamak"
    },
    {
        "id": 60,
        "question": "Güney yarım küre'de en uzun gecenin yaşandığı ay",
        "letter": "H",
        "answer": "haziran"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 1952,
        "question": "KALBUR, TEL ELEK GİBİ ŞEYLERİN TAHTA ÇEMBERİ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kasnak"
    },
    {
        "id": 986,
        "question": "Tanıtmak amacıyla öne sürmek, ortaya çıkarmak",
        "letter": "L",
        "answer": "Lanse, lanse etme, lanse etmek"
    },
    {
        "id": 1618,
        "question": "Bir kimsenin sürekli ilişkide bulunduğu insanlar topluluğu, çevre",
        "letter": "M",
        "answer": "Muhit"
    },
    {
        "id": 338,
        "question": "Yararsız, boşuna, boş yere",
        "letter": "N",
        "answer": "nafile"
    },
    {
        "id": 30,
        "question": "Düz ve geniş arazi",
        "letter": "O",
        "answer": "Ova"
    },
    {
        "id": 663,
        "question": "Bir işin ilerisini kestirme, tahmin etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öngörü, Öngörmek"
    },
    {
        "id": 672,
        "question": "Atış yeri, atış antrenman alanı",
        "letter": "P",
        "answer": "Poligon"
    },
    {
        "id": 390,
        "question": "Üzerinde boks yapılan, çevresi kordonla çevrilmiş yer",
        "letter": "R",
        "answer": "ring"
    },
    {
        "id": 418,
        "question": "Sefalet çeken, yoksul",
        "letter": "S",
        "answer": "sefil, sersefil"
    },
    {
        "id": 1464,
        "question": "Olması başka durumların gerçekleşmesini gerektiren şey, koşul",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şart, şartlar"
    },
    {
        "id": 434,
        "question": "Hükümdarların oturduğu büyük, süslü koltuk",
        "letter": "T",
        "answer": "taht"
    },
    {
        "id": 723,
        "question": "Uyuşma, mutabakat, konsensüs",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzlaşı, uzlaşma, uzlaşmak"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 484,
        "question": "Eski dilde \"Anne\"",
        "letter": "V",
        "answer": "Valide"
    },
    {
        "id": 496,
        "question": "Enerji ve ısı ortaya çıkaran yanıcı madde",
        "letter": "Y",
        "answer": "yakıt"
    },
    {
        "id": 736,
        "question": "\"Kara Kekik\" olarak bilinen yabani ot çeşidi, baharat",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahter, zahter otu"
    }
]